# RSSParser

RSS-Parser

https://www.forbes.com/investing/feed2/ - ссылка на данные(RSS-лента)
Перед запуском не забудьте заполнить userConfig.json

- username : имя пользователя PSQL.
- password : пароль пользователя PSQL.
- dbname   : имя базы данных PSQL.
- host     : хост.
- port     : порт.
